# Включение и выключение работы уведомлений по расписанию
Чтобы уведомления приходили по настроенным вами расписаниям, включите переключатель «Работа по расписанию» в окне «Расписание уведомлений» в профиле пользователя.
Если вам требуется приостановить отправку уведомлений по расписаниям, выключите переключатель. Настроенные расписания сохраняться, но работа по ним приостановится и будут отправляться только push-уведомления.